[未fc]傳雲海被捕

屌你
次次呢條傻鳩爆料出嚟
未fc 點亂鳩up都得啦

衰講真野

呢條友變左連登啲傻閪咁

日日講厲鬼外星人
想信呢條友100%都難